* # PTTscrawler
* Using python to scrawl ptt
* 
* 
* # Here is the way to operate this script
* > python pttscrawler 板名 搜尋頁數
* 
* # 內容格式
* > a_num: 文章編號(第幾篇文章) <br>
* > b_author: 文章作者 <br>
* > c_title: 文章標題 <br>
* > d_date: 發文日期 <br>
* > e_like: 文章推文個數 <br>
* > f_hate: 文章噓文個數 <br>
* > g_comment: 文章留言個數(不是推文和噓文) <br>
* > h_content: 文章內容 <br>
* > i_message: 留言內容 <br>